想同攬炒bra講句對不起

之前仲笑你攬炒螞蟻

原來真係有料 成個阿里巴巴都攬炒到